「突發」大部份關口封閉 只剩深圳灣、港珠澳大橋、機場

PUSH

push

深圳最多人中招區域係南山，寶安，福田
即係最近深圳灣果邊
反而羅湖最少人中
林奠真醒